一人N個旅行最憎遇到既事

去食飯 成間餐廳都係支那同韓國人 即刻調頭走

落雨

聽到普通話

病
利：食錯野瞓咗係民宿成日

我去旅行係睇風景同影相為主 一落雨就收得皮

落雨x2
乜撚野mood都冇晒

落雨 支那人 韓妹 印度團

女仔一定係最憎m到

俾大陸喱叫幫手影相（唔該都冇句）

無論任何國家地方，佢老母真係以為你實識聽佢哋個蝗語喎。

好聲好氣，有講唔該，我都會幫揸機。
但粗聲粗氣老奉要我揸機，我就直接無視條粉腸。

香港人台灣人咩人我都一視同仁。但大陸人有7成叫人揸機時都係串串貢。

唔小心跌落地

搭飛機最憎細路

上年係威尼斯搭國鐵落佛羅倫斯
途中有個大陸人急急腳咁上車 一見到我就大大聲用蝗語問我架車係咪去米蘭
成車人都望住佢
咁我本身都冇睬佢，扮唔識聽
心諗你自己懵炳去上錯車抵死啦

跟住佢又係咁塞張車票俾我 係咁隊埋黎
咁我當時都有d戒心 唔想俾佢痴咁埋驚佢偷我野
咁就幫佢睇下張車飛，佢又真係懵盛盛見車就上
我見架車應該差唔多離站，特登拎張飛扮研究
係最後幾秒先同佢講上錯車，佢就嚇到死咁款跑返落月台